唔明點解馬賽賠率會仲高過波圖

唔覺法甲水平低過葡超
人腳都好似好過波圖，點解賠4倍？

作客腳軟

下場馬賽對波圖就會讓波